家用廚刀求推介

想執下個廚房
發現得d功能性好低既陶瓷刀
有冇d好用既廚刀推介 最好有埋地方邊到買
唔想要中菜刀同埋唔太貴就ok

孖人牌

有冇地方可以揸上手試

另外問下上海街賣廚具個到d刀得唔得

孖人，唔係無好嘢，不過好嘢就貴，唔貴嘅就一般貨色。
感覺上

陳枝記？聽講個個廚房佬都有把